# ВвИД, практическая работа №5

__Задачи, которые должны выполняться:__

* [x] перевод из 2-ой системы счисления в 10-ую
* [x] перевод из 10-ой системы счисления в 2-ую
* [x] перевод из 2-ой системы счисления в 8-ую
* [x] перевод из 8-ой системы счисления в 2-ую
* [x] перевод из 8-ой системы счисления в 16-ую
* [x] перевод из 16-ой системы счисления в 8-ую